有無話讀master一定要同bachelor個科有關

如題

垃圾mba 咪有眼耳口鼻都讀得lor

有$讀mud都得

有啲master有requirement
無既咪咩都得

冇話一定要關事

如果香港
好大部份Master都係比人洗底/比人轉下興趣
MBA 只要你存在就讀得
其他科可能問你一兩句點解無前科經驗都轉 (但有D可能唔問,直接收)

如果歐洲 就唔好咁做啦 死硬

睇application requirement